崔銳蛋同高登做直播期間公開指罵

究竟蛋哥同雞丁佢地發生咩事，好黑暗醜惡

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

作為觀眾理西得佢地咩事

最緊要有真相睇

私底下自己嘈夠佢啦

韓國黑警強行腰斬 撐香港政黨集會 (有片)